林鄭到訪清真寺係咪傾賠錢做掩口費

感覺用錢係最有誠意之舉
之後小數族裔繼續撐警

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

咪又係人港人錢
最後佢出面 港人出錢執屎呀

我唔認為佢地對宗教既熱誠會比錢打動到。

睇黎好大獲

好多人眼中宗教比錢重要

林奠咁要面都要親自出馬
開水炮隻警犬應該死梗

幻想到同車內其他狗同佢係咁割：「唔關我事係個條友自己撳掣」